\chapter{Decisiones teóricas sobre la didactica de la programación }
esta es una prueba de citar \citep{radford_aprendizaje_2017} y de citas narrativas:   \cite{radford_recorrido_2020}

Y acá un ejemplo con cita con numero de página  \citep[p. 20]{papert_desafio_1987-1}

acá podemos ver la fiugra \ref{fig:prueba} de como debería quedar (usando lorenipsum):

	\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/prueba.jpg}
		\caption{una prueba de imagen con label de figura} \label{fig:prueba}
	\end{center}
\end{figure}

\begin{python}
	class MyClass(Yourclass):
		def __init__(self, my, yours):
			bla = '5 1 2 3 4'
			print bla
\end{python}

para una cita textual larga:

 \begin{center}
    \begin{minipage}{0.9\linewidth}
        \vspace{5pt}%margen superior de minipage
        {\small
En la mayoría de las situaciones educacionales contemporáneas en que los niños entran en contacto con computadoras, ésta se usa para hacer que el niño avance a su propio ritmo, para suministrar ejercicios de un adecuado nivel de dificultad, para brindar retroalimentación y para ofrecer información. La computadora programando al niño. En el ambiente LOGO la relación se invierte: el niño, incluso en edad preescolar, está al mando; el niño programa la computadora. Y al enseñarle a pensar a la computadora, los chicos se embarcan en una exploración del modo que ellos mismo piensan. La experiencia puede ser embriagadora: pensar en el pensamiento convierte al niño en epistemólogo, una experiencia no compartida siquiera por la mayoría de los adultos.
        }
        \begin{flushright}
            aca puedo poner la cita en bibtex
        \end{flushright}
        \vspace{5pt}%margen inferior de la minipage
    \end{minipage}
\end{center}